Lady Wyndover en Trafford keken haar na mensen kijken naar een eigenzinnig maar zeer kostbaar kind; en met Lady De genegenheid van Wyndover was vermengd met weinig respect voor Esmeralda's komende rang, want, ondanks de herhaalde bewering van Esmeralda, Lady Wyndover stond erop de betrokkenheid te beschouwen als een voldongen feit.
